[投票] 居住社區二揀一，local廢老 or 蝗？

正評：local廢老
負評：蝗

Local廢老好少搞事
M記買野唔識禁機最多排隊

2005後：80後90後都係上一個世紀的廢老